招人組隊gta任務

加Psn: ChickFung

玩咩任

逃獄任務

加左psn先？

有冇興趣一齊做CEO任？可以做VIP差事同special cargo，賺錢快過搶劫任務好多

我純粹想解任😂

可以加我:miwabb_yin
今晚上線